得罪講句，沉迷打籃球既人性格都有d問題！！！

唔係講緊間唔中玩下籃球果d,係講緊好沉迷果d,著哂全副裝備，對鞋又好靚好貴，玩場籃球當左自己真係nba球星去打比賽咁，超認真，個樣通常都毒毒地。

你個名都好毒喎

成日扮射籃

係 足波撚生得是正好多

得罪講句，沉迷玩wargame既人性格都有問題
唔係講緊間唔中玩下wargame果d,係講緊好沉迷果d,著哂全副裝備，支槍又好靚好貴，玩場wargame當左自己真係軍人去打仗咁，超認真，個樣通常都毒毒地。
我之前同朋友join過d wargame group, 出到黎有一班係呢d人，一班係好似我果d間唔中玩下既。咁我地裝備差好遠，結果比佢地sm,當中有女仔，比佢地打到好痛。叫重分隊一半專業一半業餘咁，佢地又唔肯。最後仲搞到不歡而散，總之就on99咁。

屌你老母你第三張做乜撚呀

點解咁講？

on99咁

打藍波果d仲衰啦

肥佬籃球衫圖召喚

請尊重, 謝謝!

牙添算唔算？
睇身型唔似成日打 但係好齊裝備

就係講緊牙添呢d

真
著曬legging就上曬身咁

男人著legging=死乸型

仲要左插右插都射唔入